濕凍英文點講？

點同外國人講

Wet cold

Pussy dripping wet wet wet, and beer is colder than my big black dick.

Ho Lun cool ar

Cold

I go to school by bus

Ice Age

shower

cold war

after shower 先啱

wet tone

cold and damp

Wet co~cold
Very seven cold ar

Hong Kong

Hong Kong No. 1

sub don't

Humid cold

認真答！ 唔撚識

cold and wet

winter is coming

Serbian cold

The day after tomorrow

Subdung